[花生品牌代理] 女童玩「矇眼猜猜樂」 竟被狼師逼口交

屌 根本就係花生品牌代理d 故黎

女童玩「矇眼猜猜樂」 竟被狼師逼口交

北市1名在幼稚園擔任代課老師的康姓男子，2015年於某國小附設幼兒園任教時，竟利用與一名5歲女童獨處機會，誆騙要玩「矇眼猜猜樂」遊戲，用口罩遮住女童眼睛，逼迫女童幫他口交，還問女童：「妳猜猜看這是什麼？」直到女童和媽媽聊天時，說出「康老師有叫我舔他的隱私處」，全案才爆發。雖康男否認犯罪，但士林地院審理後，有證人證稱，曾目睹他抱著睡著的女童自慰，再加上女童女童指證歷歷，依加重強制性交罪判他8年有期徒刑。

插！

北市

北市+1

池！

如果朦眼又點會知道
除非一早接觸過

終於有人記得

5歲都岩

新北市+1分

淨係判8年咁少？

新北市

花生品牌代理去左邊

北市係台北定新北？

做左老襯

男人教幼稚園

你個名